單親媽噴酒精搓手液後自焚 8歲仔一個電話救返媽媽

單親媽噴酒精搓手液後自焚 8歲仔一個電話救返媽媽

即時突發

2017-10-05 15:16:21 HKT

【20:38更新】女子經搶救後情況穩定。
【19:30更新】早前女事主曾向親友透露「好辛苦」，令她心力交瘁。事發時，她與兒子一同在家，懷疑一時想不通用酒精搓手液自焚，她的8歲兒子知道後，立即致電59歲的表舅父求助，才及時救回女事主一命。
【18:16更新】警方將案件列作企圖自殺。

香港仔華富邨下午發生女子自焚事件！下午2時半，警方接報一名43歲姓任女子在身上噴灑酒精搓手液並點火，她手、面及身體均被燒傷，事後清醒送院治理。警方經調查後，相信她因生活問題不開心，案件列作企圖自殺。

據悉，女事主為單親媽媽，與前夫育有一名8歲兒子，惟兒子患長期病患，需經常出入醫院看醫生。早前她曾向親友透露「好辛苦」，加上來自多方面的壓力，令她心力交瘁。事發時，她與兒子一同在家，懷疑一時想不通，用酒精搓手液搽在心口，然後點火。她的8歲兒子知道後，立即致電59歲的表舅父求助，才及時救回女事主一命。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

叻仔

正評俾張gif

人蠢冇藥醫
死都揀個最痛苦既死法

8歲就咁懂事

"用酒精搓手液搽在心口，然後點火"
咁都燒得傷

扮八神

諗起龍咁威

睇錯 單親媽噴酒精搓手液後自濁

標題頭個幾粒字好鹹濕

公僕

酒精溠手液

開頭見到標題好迷惘

噴精液後自瀆

點解係打比表舅父

叻仔
btw睇唔開用酒精搓手液自焚都幾奇怪

個仔有呢個弱智老母 日後有排受

我覺得有少少九唔搭八 鋼練太兒童向

我click入黎係想知過程：一個電話點救返媽媽
佢一句打畀舅父就算？

依家D記者抵佢地乞食

舅父：傻西 燒你唔死架

吹熄佢啦懵撚

一個唔覺意死唔去就痛苦一世…

sad but true

呀媽想死 個有病嘅包袱仲要阻手阻勢

到底咩人會諗到咁樣自殺

自焚本身應該好辛苦 好難死：燒著好痛又要燒好耐、燒傷皮膚又有機會毀容⋯⋯
仲要用酒精搓手液⋯⋯

Same here

花式自殺

支那蝗想搏同情

單親媽媽唔通打畀前夫咩

究竟成個過程係咪

仔打俾舅父
舅父報警
紀律部隊接報到場

...

細個成日用火機谷啲氣入拳頭到
之後點火 打開隻手 就會爆火 扮草薙京

有無同好

有冇片

記者真係好廢
連一件咁簡單既事都講唔清楚
報新聞都要人估過程

揸住拳頭 虎口位留個窿
隊火機埋去淨放氣
之後撻火機打開手掌

屌你同好
當年勁mk帶火機返學校咁玩 懶係型咁

80後

呢個幾好笑

有fd失敗左
一攤開 掌心窿左
果時笑鬼死

因為佢想玩hold 所以慢速打開
如果一野就開就會爆火
玩hold多一秒好危險

睇錯單親媽噴精液

至撚識野係你
鋼鍊就算唔叫大人向都唔會係太兒童向啦

我覺得好慘

又話公屋既全部人身贏家？

根本全部都係問題家庭 青山走犯

原來新聞加gif 咁受歡迎

你無野呀嘛咁都諗到有關係

睇錯 單親媽噴精液搓手液後自焚